［集思廣益］各吹水台師兄請入黎幫幫手！

話說小弟近排煩煩緊ocamp既野，想問下大家，有邊一個字可以代表怒海得黎又型

麻煩大家幫幫手

濤